屋企棒打鴛鴦點算好

我讀緊大學
本身屋企好嚴好嚴
我諗應該唔係普通家庭可以想像到嗰隻

雖然係，我讀書係差
但係我真係已經的起心肝，諗住認真讀
佢咩都想limit 我都算
而家仲一定要我同個女朋友分手
我真係好愛我女朋友
我話我唔肯
佢就話:「我根本唔使問你意見，我叫你做咩你就做咩。得，你為左條女嘅，你咪自己財政獨立囉，唔分手我就一毫子都唔會比你」
心諗，我都大學生，使唔使咁呀

於是，我好想自己搬出黎
但係而家租間劏房都成四千幾
我一個學生仲要上堂，我可以點afford
仲有生活費呢

救命好想死但係又唔捨得女朋友

睇你想點，你係想搬，定係想你屋企接受條女

如果你只係講你被屋企人棒打鴛鴦有人會同情你
但聽到你重點講你唔分手就唔比一毫你，我肯定你係個廢物
而家大把大學生loan 搵pt 工，大個仔..唔係小學生問老豆母拎錢

你都on lun 9
而家嘅大學生真係

你話比屋企人知，你女友/男友好有錢，買唔買到樓就靠佢。

口硬心軟既唧， 你唔分手佢都吹你唔脹， 扣你零用錢咪返吓parttime﹐佢都唔會咁恨心跌你走/唔幫你交學費

財政獨立就出黎搵pt啦 私補又好sales又好 大把工你搵 好過問老豆老母攞 一黎搵幾多洗幾多好free 二黎十幾廿歲仔仲老母攞咩屌 你問佢攞錢所以佢咪管9住你囉
搬出黎住就試下reg hall囉 出黎住又洗一筆 你一路番工一路番學又搵得幾多啊
不過講到尾都係錢 唉
我都係邊做野邊讀書 窮學生too

可唔可以大約講下有幾嚴